[黑警死全家] 利物浦 對 曼城 III

第一個亞軍

水貨垃撚圾

仲話沙拿世三

沙

求link

廢中哥狗互屌

沙拿鳩完未

我屌你老尾沙拿隻腳臭到

我諗佢自己都夠入6球

躝啦垃圾沙

好撚多機會

曼城比人禁屌真係第一次見

巴禾痴線封位快到

巴禾係出得快既

沙拿狗 唔該躝

軒唔笠水

水貨真係有價好放

屌佢獨小腳都贏

射完未，條沙拿

henderson都出嚟屌哥狗

軒幫口做乜鳩

1001果個反省下啦 慢撚到
好彩有LA子開番

佢射高d入撚咗10世啦

軒屌哥狗？

射到玩fifa 咁

文尼唔係度靠沙拿真係死得

皇馬是唔是2億買沙拿

射親都係果個位

張伯倫

人地有250
我地都有沙拿
打和！

Jelly神軒參戰

快！

ICON又失機啦!
支持沙拿班人去撚左邊?

軒隊踩入鏝城area同哥帥講數

thanks

基達好撚勁

bravo回勇？

真

沙拿錦上添花
文尼雪中送炭

同psg換包皮得唔得

條友似係爆閘

2億加久保建英ok?

屌你啦沙拿

當軒仔流?

水貨係咪有時間寶石
同一個位係咁射

加時定直接12碼?

12

12m

18-19 係文尼重要過沙三

唔知以為睇緊replay

jelly

咁豬了

亂到仆街

jelly今日

利班友射12碼

唔好阻住vvd la

沒有文尼 水貨什麼都不是

沙三？

屌你老味個心跳得好快

袁偉豪真係好有潛

我真係幾撚勁

dllm沙拿

Diu

垃圾沙

salah..............

躝啦垃圾

嘔血未

垃圾水貨

廢撚到

咁都唔入

守左幾次呢啲波了

屌你咩salah

屌你老母沙拿

又時間寶石

Cl79s

水貨

屌......

？

水貨含撚啦唉

痴線......
沙拿好冇運

咁樣救空門

屌你水貨

世三沙拿廢到呢......

獲加

dllm 沙拿狗

水貨屌你老母

依球真係勁

walker cls

仲有冇傻尻撐件垃圾

沙拿

Walket d身體質素

屌, 頂大力D啦

Walker

我屌
今次搞掂
真係搞掂
未入 仲未入

請問沙拿炒左幾多球

換走TAA 入左Matip
後防立即穩番

我上季形容沙拿係一支唔識向前射的機關槍

呢腳咁都關運事

...

劇本

頂大力少少啦屌

屌你老母

屌
唔係飛機盃黎炸咩
洗唔洗咁落力啊

唉 9次射門

9次射門

咁大個位都射唔入

豬波真係豬沙拿

戰犯=水貨

9射0入

沙拿真係死左佢啦

諗起沙格拿喺阿仙奴嗰陣 有球直頭喺白界前凌空打倒掛解圍
型撚到

屌 水貨躝啦

你條盲撐撚
條撚屌明顯係垃圾啦

兩隊都唔知踢緊乜 街場咁

比人護空門... 第一腳係可以射好啲

睇來今季都係要怒屌垃圾沙

鏝次次玩門線

沙拿真係冇撚用 屌你老母

dllm巴禾

又大難不死

今舖戰犯係邊個

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

9射 真係9射

上次史東斯
今次到獲加護空門 唉

沙短

曼城最勁果個真係巴禾

-dddd

以為水貨會射佢又唔撚射wor

吹漲

廢撚到 屌成隊造晒波比佢都入唔到

又開近柱

下半場好返好多

屌摸9光頭 光頭推開佢

豬硬啦12m

屌你老味沙拿
笠啦
下下勁射
仆你個街

walker

嘈完又攬頭攬頸

沙短同個人一樣斬球波都係咁矮

無軒

希望大家記住咁場波 水貨既實力
以後屌佢果陣唔好再沖出黎話咩ICON唔好賣
咩買唔番咁勁既人
咩唔會9射9沖

no nigga
1:1 ok la

walker型撚到

近柱都未到
小禁區邊就俾人頂走

巴禾守12碼好勁

豬了

仆街黑警激嬲黃大仙
包禾上哂身

最尾呢10分鐘勁到

Salah 獨食到。。。肯傳既話多幾多機會

信米仔

躝啦垃圾沙忍埋你呢場
英超唔撚想見到你

12碼豬硬

個球證乜撚野 咁樣吹停

佢頂得好撚hea

巴禾上哂身 豬硬

射又屌..吾射又屌..

拎個頭頂都夠機警㗎

今場擺明上身 12m真係唔夠佢黎

Rodri唔及費蘭癲奴

根本文尼先係主力

我屌

我覺得係巴禾勁姐
水貨算係咁啦

17射

冇換

沙拿根本學牙朗係唔係都射
但射術差十皮

沙拿要幾多機會先入到一球

無冠的話

沙拿真係要反省一下

爭十班

12m輸 = 黑警死全家

廢閪沙拿

玩完了 咁撚多球都唔入 認命

都係無把握力
12碼都唔記得上次幾時贏過

佢定位係最後一腳
問題 finishing 勁廢

沙基利死左腳

沙拿 真係有價好賣

下？有邊球真係難救？

送賣奧力子都ok,包皮夠玩10年

佢再射應該比成隊排

Robbo攰到瞓低 仲唔買後備閘

無睇場波既話
d精華全部都係水貨個個位射
以為係同一球

沙拿你有牙朗三成埋門先學人獨食啦屌你

有杯半年唔打j

巴禾依場超班真心
啲封位時間完美 勁快

咁唔fit都攻到咁行 算係咁既

沙拿同黑警一樣要死全家，我話既

沙拿個種獨食法 真係唔係講笑

換走Origi Henderson Fabinho之後啲進攻勁到
Matip換入之後攻守都有改善

豬硬

仆你個街,都唔知係無運定佢9射

牙朗踢今場應該入左6球

對面有丁力 我地都有水貨

下星期有uefa cup 年尾有世界球會盃

啦子入替後carry晒中前場組織
等睇又盲插佢

鏝城黃大仙勁撚到

廢撚到咁50m都冇人接啦

Salah係fit不過真係獨

死黑警 TK

Origi真係後備算啦

照跟唔理

巴禾咁能犀利 食咗過期春藥？

人地冇agger路，sane一早傷出

丁力起碼入到一球

蓄龍狗笑撚左

但講緊出黎封位封得靚
變相啲波睇落救得唔難

你遲早好似我咁
比依個POST D人搵番依個REPLY出黎屌, 話咩話人死全家 斷腳果D唔係支持對波既人
如果沙拿回勇既話

la 啲推進走位

近排黃大仙有加乘

沙拿唔好咁早射12碼呀 我好撚驚

全隊都唔識射12碼

沙拿炒埋12碼就好笑

咁origi本身都唔係打左邊

La 勁撚到仆街

還我有球必應巴禾

投注戶口有幾多錢就隊曬落鏝捧盃啦

好似真係無人識射

沙拿哂撚左幾多球

廢到

一開始係打LW

呢場

幾時射都係炒 硬ban中路

鏝贏左啦我係未來人

後尾混戰果幾球都當係亂
前面果d對住射一係唔中龍一係冇力

淨係講walker救空門同巴禾出迎果球正路都入左9成

Keita一入就係中場發板 差好遠

邊爐

史達球球單刀真係....

啦子入替後carry晒中前場組織配合
等睇又盲插

幾年前個聯賽盃柒撚到

我真心唔覺得係力子問題
走軒 Taa 先係重點

我係未來人

1:3 完

廢唔撚緊要屌你老母咪咁撚獨食呀仆街
躝啦垃圾沙

邊爐12碼

利班友射術咁差 點玩

Ok

輸12碼吧

0/1

加油阿 飛機杯都重要

新舒服

有無人覺得我好型?

Ab

頂唔順入黎, 沙拿實在太差, 自己唔順咪做下助攻, 係都自己射

一定輸硬

第二下中柱都真心冇野可以挑剔
唔好下下死全家啦

邊爐暫時係利嘅 12m 0%入球

講樣野比大家知巴禾12碼好撚柒勁

沙拿一定唔入

沙基利一定唔入

短兒個樣似唔入

abab定abba?

好撚緊張呀屌

沙短射先

1:0

個樣咁驚做乜

利1:0

公起鏝狗第1冠

幾靚

仲話英超冠軍，廢到

第一個亞軍！

好緊張, 唔想講野

Ok沙短> binno

1:1

靠你ar ab

最尾1:3

1:1 射失

做咩唔出m22

老母

老母得唔得呀

當年劇本

贏啦好嗎

老母真係垃圾

屌

。。。

w5射得好差

正常發揮啦

借古9返黎當condom用啦

1:2

67啦

大賽球員

好波

老母diu

完

亞軍利

老母射得好撚差

老母邊識射波㗎

亞軍

準備

輸撚左啦，射條撚咩

世界十大奇案老母垃圾沙可以踢到完場

2:2

巴禾救12碼勁

Never win MC

睇死拉唔入

撚有人識射咩

新球季第一個亞軍

射2邊又攞唔盡

2:3

又比鏝食住

10日後雙亞

鏝入晒on9...

除左短兒無個識射

人地個個都穩陣

鏝個個都射得好靚

全部都射AB左面?

罪犯： 沙拿 老母

睇個樣就知利無信心

Ab冇球中喎

3:3

輸左買人啦屌老母

又亞軍

Foden唔靚.不過捉錯

Foden 估唔到射得幾好喎

點睇都係沙拿

因為冇軒

玩完

軒未換都唔會射

艾莉臣搞乜廢咗咁多

3:4

陰啲陰啲

有軒十二碼晴天左啦

一定係尻普
沙拿垃圾係人都知，佢仲要俾佢踢足

不嬲冇12m

做乜比老母射 屌

好夠力又高波，捉啱都未必救到
老母冇角度又冇力

老母條撚屌真係 成場波冇腳好波都要搵佢

唉屌

爭d

ab

玩完啦屌, 又豬

4:4

真係全部射AB左面

救到都入

沙拿 rip

沙拿水貨

要45了

今季啲運開始差

FT

4:5

無啦，頭都開唔靚

輸老母!

收工

神秘力量已用盡

Win了

becker唔識救12

垃圾沙躝

敗家到仆街

今場贏膠禾

屌佢老味, 沙拿真係戰犯

老母成場都係駁腳料
守唔得攻唔得

咁就失左個冠軍

唉屌好唔甘心

好波，瞓覺，聽日見

沙拿死全家

又輸12碼

講個笑話
今季7冠

又係咩都第二

唉 屌 比vvd射仲好

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課
#全力支持不合作運動

食撚屎啦

又係咁

永遠第二

唉

老母食撚屎啦 屌你老母 唔想見到你正選

鏝城5冠

老母真係廢到 人地青訓都射得靚過佢

又拎多個亞軍

屌你老母射埋啲垃圾

屌 vvd射好過

12碼唔關事啦
唔係垃圾沙曬左咁多球

第一冠先跌

二奶普

Alisson撲PK廢到

icon沙拿?

唔係馬後炮，韋拿杜姆個站姿一睇就知唔撚入

廢撚到on9

無老母無6冠

最大戰犯 沙拿

沙拿把握好啲唔使射12碼啦

閪賽季順利揭開序幕

w5 s11戰犯

亞軍利第一個大步

真 輸沙拿 幾多個golden chance

1號阿利臣好廢

大力神捉到個波都入，慘

軟既

隊長

沙拿狗 我屌你老母埃及佬

Allison救個下好曳

我覺得軒打得仲差不過算啦都輸左

老母平時射波已經廢，點解仲要射

真係唔想再睇沙拿踢波

出佢冇問題，佢成日9射高普唔換先on9，又冇wilson

真係抵尻普做哥狗契弟
垃圾沙咁都唔換

點都好
聽日見利子

算係咁啦 射碼先輸

第一亞

算啦 中楣中柱又護空門 算係咁

巴禾勁撚到

今季沙拿埋單應該15球 唔計12碼就10球

終於搵到艾利臣既弱點

AB救12碼都幾廢

唉 搵d野開心下都唔得

繼續俾鏝食住
想拎本土d冠根本就係發夢

老母企到咁中間 係人都估到射邊邊

佢巴西先救左幾球

同埋巴禾係值得一個creadit

冇撚左佢熱身賽個3箭頭仲撚廢

先唔講球十二碼，全場佢都踢得好差

最後10分鐘咁多機會都唔入...

冇諗咁多
淨係知老母唔識用腳射波

算啦 熱身賽者

射中腰仲要靠中間 點企都唔入啦

命也 AB巴西救兩球

頭勁過腳條撚樣

12碼都輸比人 乜都輸晒

幾時打車狗？
失埋就好笑

有幾秒諗住碧加會救到耶穌12碼
大家國家隊友 點知

老母真係唔知幾時先可以信佢

老母用頭應該會入

其實機會咁多都幾誇張
有咁悲觀咩

算啦 人地鏝城咁撚認真對待
12m都有戰術
我地就鳩下鳩下咁

今年準備雞胸

點都係沙拿最大問題

飛機杯都係杯

但踢得差阿ma

Ab
Taa matip vvd j
Bino 軒
keita
水 f9 文

大力神幾時轉行做守龍

老母真係...

下半場射咗幾多

屌你老母 老母

下次留返個換人換米子啦

最大戰犯都係廢中

輸波買人未

贏到歐超杯意義應該大個社區盾
唯有咁諗

12碼係咁架
一係入一係唔入
咁都要屌

沙拿條友鳩射

由上年已經屌到今日

看下呢幾日 有無咩收購

留意返香港先

永遠做到機會都係輸佢
仲要爭撚住鳩射

唉 肯買人未

睇街坊撚狗好過睇利

啦子真係
有期望就廢撚到
無咩期望又OK

換走Taa 入matip 後防立即J得落

水貨

老母神軒

贏咗你就唔係咁講

收皮啦
輸埋添啊

尤其是巴禾出咗嚟果2球

Alisson先幫巴西奪冠，返到黎比班仆街靠害

真，廢唔緊要但咁撚獨食真係屌佢老母
垃圾沙躝

事實證明都係未夠曼成黎
補強啦
排第6個隊都買人啦

高普尻hea 社區盾，抵啦

feel到ab係被同化

比第2個前鋒係連機會都唔會有 但單刀係期待佢處理得好d 真係唔明點解咁快換左費明奴 老母可以踢成場 屌

老母屬於大賽球員，平時係唔會踢得好，大賽先勁

輸埋超級杯可以正式宣佈今季雞胸

我都會屌佢唔交
不過沙拿周不時啲救命波係難取代

一齊去佢ig屌佢買人！

屌你沙垃, 阿婆都知你CUT埋中間啦

算啦
盃仔真係唔稀罕

今次真係屌你老母

巴禾雪完咁撚勁 唔該沙拿靜一靜

今場球員啲缺點出晒嚟
但全部都係啲講到口臭嘅問題

最大罪犯係FSG

巴禾封位時間完美
射門角度變得好撚窄 所以成日射中佢個身

我稀罕

開波前講啊屌你

唔明點解屌沙拿 今場佢算係咁 多威脅
反而係奧力治 中場3個都踢得麻麻
又咁遲先換進攻球員
踢和1:1 12碼輸1球算係咁啦

罷工 加油
下星期再見！

講真整體踢得唔差啦
係個別個態唔好
但沙拿鳩射就真係要屌

射得好過前幾年果次嫁啦

沙拿果啲波全部擺岩個駄就ban, 完全無射術/智慧可言

算啦遲啲沙拿救世依到又180度轉風向
睇波屌波屌到成班廢老咁

1:1 合理啦 上下半場大家打和 但12碼好柒

應該比米仔守12碼

岩呀 下下70幾分鐘變 食撚屎啦 神咩

輸就輸啦輸唔起咩
贏左歐聯就當自己世界最強 英超都未係最強吖

廢中話唔明點解要踢社區盾 同德國超級杯一樣

邊爐或者vvd都唔射

佢個問題係獨食....唔順就交啦屌

肉酸

冇期望過所以冇失望

唔比邊爐射真係 vvd呢d唔驚壓力又冇得射

利雞胸咗咁多年呢啲盃仔點都拎埋啦

即刻賣撚左沙拿佢啦屌 獨撚到

補充一句 對面係鏝城 個龍係有表現
真係希望快啲上力踢好啲

所以咪話佢擺岩個駄就ban囉

利撚射12碼真係好廢
可唔可以搵人教下隊波射12碼

諗住拎完個盾打飛機打足一季架

個個聯賽都有呢隻盃嫁啦

暑假打咗好多場

睇翻D開心野啦 噴得你咁爽呀喇

公道講
上季嘅沙拿帶波推進都甩甩cut cut咁
依一場已經有幾下閃身過人係好靚
但依啲完全冇人記得

好撚唔多架喎
成隊圍撚住佢踢下下都俾波佢
屌你老母呢啲機會俾第二個點都換到球翻黎啦

我屌你老母買古天奴啦 中場繼續成碌7咁

沙拿今場D轉身同cool波都ok啦

我正式宣佈
鏝城贏左歐聯冠軍

你班友 輸一場就叫沙拿躝 咪咁肉酸啦

1號魔咒

拎亞軍（得兩隊踢）都應該比啲掌聲自己啦講真

邊爐換走咗

我唔明點解佢咁萌塞

以前D人直接飛機

邊爐法甲有9成12碼入球 好似係
頭先一睇老母射就知衰

差finishing阿麻

個16碎真係幾型

3區撚狗大賽

沙拿肉酸左好多場 不過未洗躝既

最大罪人係馬迪普，比希望利撚，柒下柒下咁1:0/2:0輸鳩左無咁多人屌沙拿

呢個真
埸波真係無咩心機睇

黎黎去去都係個1/2個 老母呢d廢物長期廢又冇人講

10場1 2場好波

沙拿上季中已經開始咁撚樣態態 我屌你老母啦

反省下啦你班友
仲要爭英超架

我利連英超都唔恨啦
何況呢d濕鳩盃仔
係鏝呢d球隊先會咁恨乜都要

不如番睇場波啦 睇下邊爐幾時落左場

最弊獨食之餘 又炒單刀 feel到其他人次次喺佢鳩射完都有啲不滿 但佢太次一有機會就繼續鳩射

幾時打車仔？

證明廢中冇玩fm
明明邊壚12碼全隊最勁

屌你啦 我撐警

唔係250，我地12碼都冇得射

講真
要入final唔易
之前足足踢左3x場先入到黎
已經係階段性勝利

排除埋門一腳
今日沙拿啲護波同突破已經算係咁
上季啲帶波推推下推左比人仲睇到嘔血

恨英超但叫沙拿躝
場場origi好唔好

死廢中你啲 new players 唔係好撚勁？
去撚哂邊？

Origi f9 salah
Keita 軒
Binno
Jelly vvd matip gomez
Ab1

英超咁出啦屌 mane第一場無佢份。。

隨左沙拿仲有邊個突破到做威脅
沙拿都躝 隊波收得工

文尼缺席
張子同力子證明自己打唔到左翼後備
Fsg幾時死

咪話馬後炮 真係唔會比老母射 寧願vvd先

今場最有威脅係佢
賣埋佢連威脅都冇呀
仲話賣賣賣，依家隊波好撚多人咩

換走左點射

寧願出沙狗正選 奧子正選係唔撚work架

真心睇到嬲
一見佢踢就知又俾波對面

睇到jelly完場攰到瞓低
仲可以唔買閘

由上季到宜家 除左屌沙拿你仲識講咩

沙拿真係要反省下
Taa就不嬲都咁閪
老母明顯射完12碼個靈魂都仲未返黎

笑撚死你條盲毛條撚樣下下邊線推波送俾人你睇唔到呀

LAN!

奧歷治無運氣加乘只係法甲最差11人

Jelly今場好屎

算啦廢中中意儲銀牌都唔係今日嘅事

奧子打正選唔掂嫁

有米拿 gomes 好似係

origi f9 salah
keita 沙基利
邊爐
啫喱 vvd 馬貼 棋王
ab1

借返狜狗返黎就齊章啦 都唔知諗乜柒

係人都知沙拿得一招 拐正左腳即ban 比人睇穿啦
好心有時間 練下右腳推底傳中好過啦 一隻真正世界級勁翼淨係識cut大位唔夠

射完仲要女人跳

沙拿把握刀好啲 就唔洗射十二碼啦

New players嚟講基達係幾勁
至於幾時又傷過就冇人知

次次都比鏝城守空門 屌

La係踢得好
同時證明左要個組織型中場幾重要

同埋冇翼同閘後備今季等食屎啦 DLLM FSG

奧子不嬲正前先掂

賣撚埋沙拿
對波嘅進攻會更災難級
有沙拿起碼有突破 有機會撚到下人
冇沙拿只會瘋狂轉邊轉邊 傳返後面 拉到好慢冇攻勢

後備出黎sharp好多

咁佢連扭幾個你又睇唔睇到呀盲毛

都叫有兩球中柱 一球頭鎚比人飛身救到丫

韓妹識波

無沙拿連淘汰賽都入唔到

廢唔撚俾屌呀，十射零入唔撚屌得？

手足是咪認錯人
我冇叫過沙拿躝

不過大家俾d時間fsg重建啦

沙拿的確好似唔識入波咁.
但我依然覺得佢好重要.夠快.有腳法.夾到f9m10
如果要換佢個位邊個頂上好
我覺得佢依家問題係太想入波太獨食
但又入唔到

feel到mane返嚟會變新罪犯

對面巴我上哂身都無計 沙拿今場唔係top fit 姐
呢d時候應該屌鳩fsg 唔買人，至少進攻都有d新火花啦

我屌佢老母啦
米拿打左閘 咁係咪會補多個中場先

你睇返佢前年D助攻片
佢識落底右腳禁返入中間OR射波都有

我想講係對手讓個大位出黎 唔通唔拎大位射咩
射得唔好係事實

如果佢過完人再交波走位咪冇人屌

成功突破 / dribble你唔講？
第二下中柱之前 啲個人能人又睇唔到？
唔好覺得依啲係應份

基達沙基利la子好似幾fit
個球三個一落場配合右路回俾基達撞射幾好J

其實唔關事
係力子要人support餵波 （利申佢咁撚樣我都知佢唔係勁）
跟住望下個場

我返去訓

我覺得ox 應該唔會踢得返起
中場中無位踢
wing 又好似麻麻哋

點會呀文尼都冇波踢
啲波下下去哂件垃圾到

屌你老母班黑警睇到㷫

8月14

點解哥狗唔上去

理性咁講 沙拿係夾到隊波
但都要檢討下佢呢場 又獨 射波又廢 係要教練出黎同佢傾

晚晚俾街坊圍警署

曼城捧盃捧hey jude

嬲嬲地聽朝返工算

唔洗講啦 睇數據入球轉化率唔高,呢兩季入到咁多係靠起腳起得多 應入就唔入 係有時神來之筆就比佢入到

真 要屌就屌fsg 唔買人啦

沙拿而家唔係屌佢技術問題 係佢好撚獨食 無撚哂team work 最嬲係有啲波應傳則傳 咪格硬射啦

韓妹子係沙拿打手黎
不過今次認同佢 突破得佢同明奴
真係7射門啫

又wonderwall了

佢把握力的確有問題 但唔係一文不值 製造咁多威脅佢都有功勞

讓大位都唔一定要射 佢獨都係事實

以後出La咪出軒啦

最怕激嬲哂啲隊友 無哂士氣

有la ox keita復出
唔洗買人

睇完今場 啦子無可否認係有啲料 唔傷都無咩大問題

Mohamed Salah had more shots than the entire Man City team combined (8) in the #CommunityShield.

• 10 shots
• 4 on target
• 2 against the woodwork
• 1 off the line

狜回家幫fsg含

一齊出

睇多幾場先啦

不分化不割蓆
尊重前線決定

成日都迴光反照

國米

腳下功夫同配合直頭全隊數一數二啦
唔傷冇野好嫌

先利申 冇話過要賣佢 冇質疑佢能力 冇否定佢做到好多威脅 但呢場真係獨 加射波廢

［快入幫推！不合作運動］7:30am 我有條黑色usb線壞左

幫手推

基達 唯一一個比人圍住可以帶返生個波

la不嬲有料，個問題就係唔會唔傷吖嘛
上季復出果場都打得好，但1場後又傷返呢

啦子呢d狀態呢d冇得講到咁死ge

Agree 唔似啲人盲屌

可恨既係
黑警做左咁多唔合法既事
仲可以消遙法外

出左佢中場真係好左好多 但唔知佢幾時傷

無啦啦扑人後腦都得

0 goals

咩叫一睇老母就知佢唔入呀
屌咁撚勁你去踢囉
邊爐一早換走左射碌撚踢同埋攻擊球員都無晒啦
大家都知12碼係咁架啦
你又唔屌AB救到成pat屎咁？？？？？？

連人都唔救就走左去

水貨今場真係睇到嘔血
不過平心講佢射既位好多都係應該射

係太多球射得衰

d射門草草了事 同埋佢真係輸心態 你睇佢一射失就心煩了

下半季打般尼果場勁撚到

同意大部分
但我覺得AB1算係咁

好似仲講明會追究被打果個陳生老豆

救唔到都無所謂 佢眼神係好無信心 睇得出係無練過 淆曬底

12碼完全無得怪龍門 救到根本係bonus

今場巴禾踢得超水準
個個又好似睇唔撚到咁

乜撚柒證據都冇
擺明想老屈
屌佢老母

第一戰犯：水貨沙

利子：搵Wilson頂沙拿

咪on9
做龍門唔識捉路?

65 - During the Community Shield final, Virgil van Dijk was dribbled past for the first time in his last 65 competitive appearances (by Gabriel Jesus) for @LFC since Mikel Merino did so for Newcastle in March 2018. Human. #CommunityShield
原來斷咗纜

利子們早d訓 聽日出去幫手

個樣冇信心就真既 射出黎冇力冇角又係真既
但都唔屌啦 啱啱開季 呢d細盃黎姐 唔緊要 但下次要練好先出黎射

沙拿係冇第一季咁搶眼嫁啦 今季有沙尼維持住個入球量 今日力子明顯唔得
寧願沙基利出先 力子後備

數據同場面都應該要贏
Vvd水貨基達個幾球都入唔到

沙拿會唔會第一季比太大期望我地，其實依家先係佢真正實力

黑警死全家

佢尻下尻下又做神射

沙拿今仗係最fit嗰個喇 仲屌
不過真係好撚獨食

隊波改左打法又關事 上季食住一招插入禁區 今季佢比人防又要死扭 扭下扭下變左進攻黑洞

仲要唔比個仔入去
真係CLS
仲要串柒柒咁叫人冷靜D

黑警第日比人扑濕
我一定唔撚會去救佢地同可憐佢地

球no goal 真係心都痛埋

Human

點捉?

戰犯一定係lomo taa

終於有倒下的一天

Wilson 換力子啦

上半場真係好撚頹
一出matip立即上力

原來matip先係真大佬

呢啲數據都係打飛機架啫

Matip入咗場穩陣咗唔少

事前做功課加練習
唔係個個球員射波都識假動作呃龍門

以vvd水準嚟講 今日頭60分鐘都打得差

懦夫連出都冇得出
有佢至少可以射碼

一路覺得清算呢個term好on9
但真係清算呢班撚樣

印波衫啦喂

咁樣柒落去金球都無埋

係咪仲有super cup 同club world cup 兩個飛機盃
ready好三個飛機盃全亞軍未

屌 wilson射波幾勁呀
練下都好

咁又唔好一場論

而家反而最擔心ox 好似唔知點咁

就係啦短基Ox都易傷所以中場先永續佔中三子

Matip keita
2個推到個波上去

高美斯今日其實幾好 幾多 ball recoveries 健康ge佢真心好快

總結成場 唔計埋門
佢係有態 啲拎波轉身推進都幾爽

但高波預判麻麻
依家黎講我認為matip行先過佢

真非洲雙箭
文沙

變咗翼

點解佢第一季射波咁勁

同埋第一季踢超頻迫搶+快打旋風
前面好多空位比佢發揮 所以好似好輕鬆就刷左32球

上季啲對手開始醒 防線唔會推咁上
由你利物浦用波慢慢磋
所以都限制左沙拿

Matip攻擊型中堅

今年係妹住贏 一傳唔到上去就回後 回後又分左右 一係後場放高波再比前面搶 冇晒d套路 中場skip晒

1. 冇心理包袱 果時未紅 未舉世聞名
2. 整隊踢得快 對佢有利
3. 對手唔知佢咩料 唔會下下好似而家兩三個夾佢
4. 對手大部分未學精 防線推到好上

我覺得最大問題係中場
前面已經發揮唔錯
下下一打十喎

一紅起就同文尼有心病

可唔可以練下射波唔好下下地波近柱
Btw你唔釣狗公都傾到下波 keep it up ok?

小妹不嬲分析獨到 唔會盲屌左先

韓妹除左釣狗公同有時on9之外都好高汁

吐露港咁大 你地班𡃁仔塞撚到咩

feel到班狗就快爆

近兩場睇到中場出沙短,keita,啦子
真係同佔中3工兵好大分別

罷工

黃大仙扯完黑旗唔敢射

如果聽日有一隊白警罷工

咁就爆勒

不如聽日佢地都罷工算啦

唔好扮小妹啦

通常講小妺都係有j的

支持

wts好歡樂

唔想又自貼 心好累

今日冇人提f9

唔洗啦 明架啦

今日最對版係佢

係到來回跑撚狗

基達子

好多支藍光

好睇過正版

心你老味咩

高美斯唔係廢
係matip太勁

最好

上半季基達俾高普打翼真係on9 打返中場中勁撚到

但佢去右邊反而勢好左

Ching sick ball

因為今日taa屎

平時去親右都俾人百屌

同埋之前睇啲文章睇返黎
話一個射手如果因爲上一次機會失利而驚左下一次個機會 佢只會越難去克服依個心理關口

所以如果現哂位嘅話 都好支持起腳
無論邊個球員都係

阿諾由熱身賽到宜家都係唔知踢乜撚
溝到女？溝到仔？條女大肚？？？

做乜鳩je

成班英撚都係

溝左韓妹子

溝左我

俾韓妹子條丁嚇到有心理陰影

佢而家下下都諗住自己射都係問題
波去親佢腳下都好少諗交

唔好提了
差啲做左sp...

韓妹碌鳩仲大過TAA點會唔驚

又唔係唔知TAA搞想大肚婆

正常應該唔換
等射12碼

其實啦子諗諗過
除左易傷同分波慢真係無咩問題

但廢中你搵個分波慢既去分波想點

點解兩閘好似跌哂watt咁 少左好多助攻 又失哂位

啫喱上季踢到死死下 今季仲邊有力

其實上兩季見到
隊波唔可以一味淨係識快
要有個hold到波嘅人
工兵係快,但成日當個波炸彈咁踢走

31歲 頂盡踢多一兩年 去次一級聯賽差不多了 呢兩年白養

你吹水咋話

所以軒米老母踢快上快落同守波就得
控球在腳就完全唔掂

佢之前撩鳩TAA俾人屌咁快唔記得

佢個問題係落決定慢 俾人迫到上先分

觀塘個la子下次唔好著波衫
好撚易認

可能我未入利po掛
半年咋

咁應該未

我睇緊now直播台都見到

觀塘拉蘭拿

時間都過得好快

而利物浦依然未嘗一奪英超既滋味

點解差D?

TAA唔想屌你??

發現佢係有鳩的妖魔

今日都係銅鑼灣見到個agger
真係唔好著波被衫出黎啦 比人影到冇仇報

屌那星
將軍澳街坊勁能到

掉咁撚耐

但天水圍黑警正仆街

圍佢老母啦

撐左15年 未試過咁唔關心隊波

大家作為香港既利迷子 明架啦

今季睇示威 連熱身賽買賣人都唔知

唔洗睇架啦

無買無賣過

150£ ce5 算唔算貴

水貨physically 其實幾fit, 但嗰腦由上季開始已經有d問題

明明記得今日開波 但返去一坐低睇新聞就睇到完左場波都唔記得

米奴烈離隊加盟比利時Brugge

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

港鐵服務正常

等睇搵唔到用幼幼打

With Simon Mignolet set to leave Liverpool, Southampton's Alex McCarthy is among those under consideration to bring in as back-up goalkeeper. [@LynchStandard] #LFC

唔洗買啦
反正已完季

Simon Mignolet’s six-year stay at #LFC coming to an end. Set to join Club Brugge on a permanent deal for around 7million Euros. Liverpool now in the market for a new back-up keeper for Alisson Becker.

Decent move for a model professional. Klopp didn’t want to lose Mignolet but knew he was desperate to play after 18 months of bench warming. Sanctioned the move after club’s demands met. Shortlist for a replacement already drawn up.

成日話中場夠人唔駛買 屌 夠人唔代表夠質素

老母 軒 啦 唔夠班

成晚就係尻斬俾沙拿 沙拿算好 去到九十分鐘不停俾人尻斬都有威脅 你試下斬俾奧子 波都拎唔到呀

走得咁突然嘅

文尼返來其實真係差個世界級攻中就掂

古

要買多個龍同左右閘呀

Liverpool will now enter the market for a back-up goalkeeper, with Southampton's Alex McCarthy among the players believed to be under consideration, writes @LynchStandard

Alex McCarthy is believed to be the frontrunner. Liverpool have also considered a number of other options, including former West Ham United goalkeeper Adrian who is a free agent, writes @IanDoyleSport

右試用hoever 左就米叔頂算 攻中位連正選一人都無

基達
前題要佢唔傷

可憐jelly 又要全勤

早左半步 搭遲一部先中伏

拜拜米

神蹟簽般爐

搭咗半個鐘先一個站

Thanks Simon

元朗站出埋警犬幫手都開唔到車

九龍區好順咁

yes!!
又走多個！！
距離7冠又邁進一大步

就黎net spend做到balance
in fsg we trust

大佬
簽人啦成撚日懶勁以為自己隊波好勁

變到完全冇競爭等睇ali利化

米龍走得咁突然
咁明知佢走又點解熱身賽搵佢打

好波 完全被迫簽人

買乜鳩 recall屌卡做netspentboy算啦
反正買邊個Ab1都係絕對正選

一早負balance
Ings果20m今個夏天先收到

咁都要睇辦既

又講廢話

要番K1

之前廢中又話米仔留隊
而家直情走埋
頂

屌777同FSG都要死全家
點解做人咁辛苦

見到屌字輩成員走晒
好唏噓
一個時代的終結

差件垃圾

反而我見佢出左幾場個free agent龍就估到米仔可能會走
出個free agent做咩

成年半冇得出, 預咗走

成功被罷工

叫返model做後備好有娛樂性

如果路面都搞到就好了

蟻步返去中

屯元天路面都死埋
我係元朗個半鐘都無行過
之後老細打嚟叫我收工下晝去集會

但搞埋路面對家一定會好似14年咁即刻推大量緊急救護服務被阻嘅case出黎flip
要諗得好仔細先得

陳帆個樣

好老細

佢早半個鐘我都可以被罷工

都係
This is the start but not the end

其實由鳩你up嘅
鐵路無左大嘅公路都無埋
點番工

利子記得要去集會
人數夠多畫面震撼嘅話就唔會得1日咁少之後陸續有黎
會好似反送中遊行初期咁越黎越多人加入

周日(4日)晚英格蘭社區盾曼城硬撼利物浦，鬥到難分難解，結果打和1:1，需要互射12碼分勝負。原來比賽之前，雙方球迷已經率先「開波」，喺地鐵內大打出手。

今場波喺倫敦溫布萊球場舉行，曼城同利物浦球迷都遠道而來，點知喺地鐵狹路相逢，互相唔順超之下，大打出手，過程被乘客影低。

見到幾個大漢群毆，當中有人身穿利物浦球衣，兩班人又拉又扯，拳拳到肉兼起飛腳，非常凶狠。雙方一直喺車門同月台之間打鬥，又互相挑釁，搞到列車無法閂門。

事後有人指呢班「球迷」並非曼城或者利物浦球迷，而係惡名昭彰嘅英國足球流氓，趁今場大戰前搞事，令到兩支英超豪門聲譽受損。好彩其他乘客夠冷靜，並冇無辜嘅人士受傷，都算係不幸之中嘅大幸。

出
荃灣見！

有冇利子屯門撚

又走！屌！
屌！又走！
又屌走！！

記者會又廢話大會，精華係最後2分鐘記者發揮！

助攻咗喇
林鄭吹大雞叫人去各區集會呀

有隻利狗打左上now
話想睇場波都唔開心
我認同

真係嬴輸都冇乜感覺 開哂兩邊都係望示威多過望波

元朗
下晝會去屯門集會

邊位利子

777

港獨了

OT保長都罷工
你班利撚唔係唔罷呀

穿黑衫

做英資公司的

係唔係奶西呀

一齊罷

無車出去集會, 點算

琴日見到jelly臨完場果陣無哂氣真係心都痛
點解仲可以唔買後備閘
今季咁多戰線 傷左一個點算呀大佬 贏左歐聯賺左一大筆 咁多錢可以用又唔用 迫9高普話satisfy with the squad
我真係好想個高普點頂得順呢個老闆

好似話一陣就唔再塞

過多陣

行去最近果個集會
我應該行一個鐘，準備出發

如果真係無車, 我行出去算
青衣去荃灣

做咩屌我

罷左啦屌

返唔到香港
但我想講
機場罷工既
你無做錯到！！！

玩多日啦

係
雖然兩個禮拜無見母親大人了

我地有milner仲有larouci

好多人想罷

但未敢做 我係其中一個 勿屌

應該要行成粒鐘起碼喎
雖然我都做過類似蠢事行幾個鐘跨區

病左都唔得

係邊

有冇人去金鐘？

一陣北橋見

咁呢種罷工係夾咗公司喺中間咁vs政府係難搞啲
事實係好多人好難罷要人幫手被罷工

屌原來你住青衣

札幌 準備飛去東京 聽朝再係東京返香港

利準備買人啦

二號門將
拜拜米仔

Ab全勤

Tottenham agree Giovani Lo Celso deal with Real Betis as Argentina ace set for €60m move
Spurs will fork out €52m with a further €8m in add-ons to land the Argentina playmaker.
艾力臣去利？

好似有車出唔屎行

去緊搭巴士

I go to work by bus

利狗又輸，香港又輸

荃灣唔係唔出不反對通知書咩

係無人申請過
依個時勢無人會理

去獌

青衣狗屋落左閳
有隻狗係到望望望

會唔會諗多左

打少陣飛機

青衣大量黑衣人出緊

未比搞都落閘咩玩法

港鐵回復正常
集會啦利子們

尋晚12點已經整緊水馬
正仆街

屌大西北狗屋癲撚左

有得買後備門將
打 j 吧

而家先知荃灣海濱海灣好多手足

去完長沙灣搞d野就落荃灣

屌你咁多手足黎荃灣

比lalala 踢正選啦 60-70分鐘換ox / lomo / 基達
中場真係唔可以全工兵

屯元天既手足一陣見

咁點解唔直接基達正選

咪針啦屌

我覺得感應該基達正選 OX LALALA後補
LALALA踢OK 但係佐你老味真奴

Sor lo

Bravo上身

睇返最尾果下
原來係史東斯趕得切大肶封到
封唔到應該入左 巴禾捉錯左路

唔好再睇啦 有正經野做

屌好想沖番大西北
班狗日光日白都幾個打一個 屌佢老母

你係咪會著波衫出

花式自殺？

你玩開

有無人係荃灣報導下多唔多人呀

花式自爆 懶係野

La妹幾時試玩下

唔夠人呀
黎啦

屌你老味黑警特登搞事

屯門3點先開始

大家忍下
同埋記得今日開舖果啲之後要罷消費

Paul joyce話簽Adrian

後備龍就簽咁快
攻中 左閘後備就無影

賣米，free Adrian，輕鬆賺

攻中左閘都冇諗住買

遍地開花

比利時門將米奴列（Simon Mignolet）將離隊加盟布魯日，轉會費約700萬歐元，另有200萬附加條款。
米尼奧萊效力利物浦六年，為球隊出賽超過200場比賽，以替補門將之姿跟隨球隊獲得歐冠冠軍。利物浦並不想失去米奴列，因為若作為二號門將，他實在太優秀，而且非常職業，但基於感謝球員多年來的貢獻、並尊重他想要繼續主力門將的生涯，遂完成此交易。

米

7m
對應7冠
好兆頭

7亞？

買戴巴拿啦

fsg太高人工 不了

金鐘狗痴撚咗
狂放彈

和理非都頂佢唔順

屯門擲撚到咁都一隻狗都冇

光復香港

時代革命

尖沙咀未一樣，對住路過市民放，根本癡晒線，仲衰過公安。公安打完就算，黑警打完仲要拉

唔夠人

屌拿媽屯門站見到個阿伯恰幾個靚妹
上緊前想幫拖就自動拗底敗走

佢咁講又好似無錯wo

MANCHESTER UNITED are unlikely to sign Bruno Fernandes, it has been claimed.

fsg執二攤吧

尋日靠馬貼咋
唔係嘅話十二碼都冇得射
一啲創造力都冇
簽佢返嚟啦

Bruno Fernandes 'tells Sporting Lisbon to let him join Tottenham'

尋日最尾10分鐘好有勢。。

下下要等到最後10分鐘先醒覺就死啦

咁又唔係既 睇得出係換走左班中場 先有威脅

byebye米仔
態度好既人 真係令人尊重

但係換上嚟嘅全部都係玻璃嚟

米仔官宣了

屌9黑警係其中一個訴求

馬撚妓 買到古天妓未

離遠食咗

當黑警乜都話係暴動果陣
就好自然會有人整場真暴動規模俾佢地歎

我企正門口

好期待死幾隻狗，但又唔想益佢地有幾百萬賠

YNWA

獌狗件件都咁貴破record
仲係踢垃圾波真係有排笑

宜家又變左警民關係層面上
無人記得送中, 5大訴求
睇下聽日又UP咩撚野
民意已經不能逆轉, 你宜家死100個黑警都無用

真係收唔到科

除非777, 一哥下台
仲要撤回修例, 成立獨立調查委員會
清算黑警不法行為

咁先有機會消下市民既怒氣

港共根本2面不是人
支共又唔理仍, 次次都係鳩UP
又唔會出老解

lm

最好唔好放火啦,
次次都累埋消防

永遠懷念米.jpg

米仔
雖然都估到

利keep住放
曼keep住買

米仔算係咁永遠懷念

爆水馬

同卡膠態度差天共地
Respect & thanks Simon

屌字輩最有貢獻

支共係理唔到,佢仲要靠香港

屌字輩只要唔落場踢都好有貢獻.....

根本呢家係比邊個長命d

開1001果位巴打
下場係對諾域治（城）

史浩克嗰場冇咗？

suspended

黑犬死全家